大家諗諗計 淋病想引解放軍入關

淋病呢家乜都唔理，等我地香港人鬼打鬼
第一步 警察鎮壓失敗 盡失人心
正手唔掂 就玩反手
搵啲鄉黑出黎搞白色恐怖 想嚇到我地唔敢出街
不過我覺得呢招最後都會失敗
咁好啦 之後香港就會變成
政府無力管治 警察無力維持治安
咁下一步係點？
英軍返番黎接管香港？（無乜可能）
淋病keep住唔出黎，市民/民警衝突會愈黎愈大
等到一發不可收拾既時候，就係解放軍出動時候

我地點算？激進又輸，和平佢又noted with thanks,
感到好無奈

#屌你老母林鄭賣港

屌 成日驚解放軍 如果會出解放軍 一早出左啦 洗理咩基本法咩
要派 一早派左

關就一早入咗
夠膽咪明目張膽黎殺人鎮壓
你而家唔再係幾十年前
閂門自high，睇你點面對國際

解放軍 vs 美軍

把握好今次既民氣 同警官黑處理失當
搞好場運動 實現五大訴求好過

On9出解放軍姐係內戰

到時連中國都收唔到科

佢撚夠膽咩

要講幾多次 出解放軍 啲商家佬仲驚過你

講真 元朗班癲佬同黑警可能仲恐怖過解放軍

講到老解個名號大家即刻淆底到仆街
好似一提果幾個字就topic end
要派一早派左啦

快撚D出啦 依家同死有咩分別

日日講解放軍
你唔悶我都悶啦
要入就快啲入，唔好日日開post講

要出解手軍就快啦,我地樂見

遲早都要面對

係的話，我第一個企出黎

係喎，仲有美軍，佢應該會幫拖

係就快d放

SIR, THIS WAY!

支持解放軍全面接管香港

係就快 唔好等下個禮拜

出左我地就贏了

但終國癲起上黎咩都做得出嫁喎

我唔撚明有乜撚野好驚
驚死既 返房訓
唔驚死既 行出黎頂
講完

點解要出解放軍
要開槍叫警察開咪得

最驚佢唔出咋
夠膽就黎多次六四